「建議」一陣睇天琦既手足

各位好
一陣剩係會派129張飛
我知道大家都好想見天琦一面
不過仲有 盧建民義士 同 黃家駒義士 既家人
佢地都好想見到自己屋企人一面
我知道庭內有家屬位 不過未必足夠
希望一陣有飛既人足可以考慮睇完天琦再出去傳張飛比其他人
尤其係義士既家人
審訊結果大家都會知
到場既都係想支持香港黑暗中既一點明光

光復香港
時代革命

請推

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推9.2/10

推9.38/10

推9.42/10

推9.57/10

推9.66/10

屌 10/10

推